# В соответствии с чем выполняются полеты ВС с посадкой на аэродромы или с вылетом с аэродромов, которые находятся в пределах зоны с особым режимом использования воздушного пространства?
инструкцией по выполнению полётов